【一腳踏4船】愛上4名男友同居一室 多情女子懷孕：他們都是爸爸

見一個愛一個？美國20歲女子Tory Ojeda，自從18歲起接連認識4名男子並墮入愛河，她沒有見異思遷，而是同時與4個男子拍拖，一腳踏四船，甚至與4名男友同居。她現時懷有7個月身孕，雖然知道孩子的爸爸是誰，但她決定孩子出生後，由4名男友共同承擔撫養孩子的責任。

美國《New York Post》報道，生活在美國佛羅里達州的20歲女子Tory Ojeda，帶同4名男友主動分享戀愛經驗。Tory在18歲讀高中時認識首任男友Marc，兩個月後又愛上第二位男友Travis，Tory現時已與Travis訂婚。

不過，Tory繼續見一個愛一個，她其後認識了男友的兄弟Ethan和Christopher，結果又相繼與兩人墮入愛河，開始了一腳踏四船的戀愛生活。Tory現時和4名男友同居在一棟房子，4名男友分別有自己的房間， 5人共住樂也融融。

Tory現時更懷有7個月身孕，她從懷孕的日期推斷，腹中女嬰的爸爸是Ethan，嬰兒預計在明年2月出生。雖然她已經與Travis訂婚，但Tory決定女嬰出生後，由4名男友共同撫養，因為他們是一家人。

去片

同我想像中唔同

當我冇睇過

好撚正

咁撚似我玩嘅sim3

究竟呢啲事點會發生

仆你個街

點食到咁月巴架！

條女好正

日日過住St Patrick's Day既生活, 個4個男其實點頂

條女....

有片咁好死
已經估到

生到成條村都係自己啲後代

心諗網路孤島連登點會有片

推行動post啦
冇人想睇呢啲無聊新聞呀

正皮，不能只有我睇到